% !TeX document-id = {d68fb39b-935a-4e1a-ad8e-15d475d1bc8a}
%%% File encoding: UTF-8
%%% äöüÄÖÜß  <-- keine deutschen Umlaute hier? UTF-faehigen Editor verwenden!

%%% Magic Comments zum Setzen der korrekten Parameter in kompatiblen IDEs
% !TeX encoding = utf8
% !TeX program = pdflatex 
% !TeX spellcheck = de_DE
% !BIB program = biber

\documentclass[notitlepage,german]{hgbreport}
% Zulässige Optionen in [..]: 
%   Typ der Arbeit: diploma, master (default), bachelor, internship 
%   Hauptsprache: german (default), english
%%%----------------------------------------------------------

\RequirePackage[utf8]{inputenc}		% bei der Verw. von lualatex oder xelatex entfernen!

\graphicspath{{images/}}    % Verzeichnis mit Bildern und Grafiken
%\logofile{logo}				% Logo-Datei = images/logo.pdf (\logofile{}, wenn kein Logo gewünscht)

\bibliography{references}  	% Biblatex-Literaturdatei (references.bib)

%%%----------------------------------------------------------
% Angaben für die Titelei (Titelseite, Erklärung etc.)
%%%----------------------------------------------------------

%%% Einträge für ALLE Arbeiten: -----------------------------
\title{Mitschrift}
\author{Lukas Schaubmayr S1710307032}
%\programname{Universal Computing}
%\placeofstudy{Hagenberg}
%\dateofsubmission{2018}{09}{15}	% {YYYY}{MM}{DD}

%%% Zusätzlich für eine Bachelorarbeit: ---------------------
%%%\thesisnumber{XXXXXXXXXX-A}   % Stud-ID, z.B. 1310238045-A  
% (A = 1. Bachelorarbeit)
%\semester{Sommersemester 2018} 
%\coursetitle{E-Business} 
%\advisor{FH-Prof. Mag. Dr. Berthold Kerschbaumer }

%%% Restriktive Lizenformel anstatt CC (nur für Typ master) -
%\strictlicense

%%%----------------------------------------------------------
\begin{document}
%%%----------------------------------------------------------

%%%----------------------------------------------------------
%\frontmatter                    % Titelei (röm. Seitenzahlen)
%%%----------------------------------------------------------

\maketitle
\tableofcontents


%%%----------------------------------------------------------
%\mainmatter          % Hauptteil (ab hier arab. Seitenzahlen)
%%%----------------------------------------------------------

\include{chapters/mathe}


%%%----------------------------------------------------------
\appendix                                            % Anhang 
%%%----------------------------------------------------------

%%%\include{back/anhang_a}	% Technische Ergänzungen
%%%\include{back/anhang_b}	% Inhalt der CD-ROM/DVD
%%%\include{back/anhang_c}	% Chronologische Liste der Änderungen
%%%\include{back/anhang_d}	% Quelltext dieses Dokuments

%%%----------------------------------------------------------
%%\MakeBibliography[nosplit]                % Quellenverzeichnis
%%%----------------------------------------------------------

%%% Messbox zur Druckkontrolle ------------------------------
%%%\include{back/messbox}

%%%----------------------------------------------------------
\end{document}
%%%----------------------------------------------------------